你地都識叫唔好出連仔個名所以唔好再出某啲巴絲個名

有某啲巴絲發起眾籌又幫手去信外國同登報
但真係
唔好再幫人出名
今次運動要多謝
Baby Kingdom 同香討
然後文宣組係好多人
唔係得某啲巴絲
唔該唔好再出人名
大家心照就好
我好擔心佢情況
你睇某巴出post得返半條人命咁
隔離有post講明話要多謝某巴
我真係屌你
可以既話我都唔想出呢個post
但真係最後一次提下大家
成件事係全部文宣一齊幫手
唔關某啲巴絲事
睇完就由佢沉啦

多謝 bk discuss uwants